唔訓既你 依家做緊咩野?

有無人鍾意露營

睇緊植木的法則

聽緊旅行的意義
好想去玩

高登有露營GP 有FD 入左 好似定期搞

Me!!! 想玩

咩嚟？

太快了

唔係叫叢林的法則咩

教人種樹

漫畫 幾好睇

呢到

仙人掌的法則

笑死

帶港女去露營簡直係 ....

玩開天體營

能力者打交啲漫畫嚟

oj 睇下先

有咩地方好介紹

長洲

橙 好彩我唔係

我中意灣仔南 好舒服

好多嘢要準備

西貢

我係港女

真係有呢套漫畫

求介紹ptgf

十卜

浪茄呢
細佬前幾日去完

南丫島 索古灣

機票貴

ig

好耐啦 我都無追哂

Polite stick

笨手笨腳寫撚住啦

係好撚貴

好清

撚係

好似我咁

幾錢

有得扑點計？

叫佢Call我

係 !!!! ... 勁靚 佢地去個日好似無咩人 好似係

來回5千2百 升到咁

oj

要轉兩次機 你話呢？

寧願自宮

乜野

橙

邊到黎架 未去過 次次都係跟FD 去

識野

我清泉你濁流

有動畫

膠B 幾號出發

我係激流

西貢 可以行山入去/ 黃石搭大飛
超舒服 夜晚又多星

聖誕要睇聖誕戲

i love sai kung

一個人係酒店

黃石 碼頭入去唔係塔門咩 好撚多牛牛班閪牛搶我野食

隻雞放你飛機？

沖繩好撚正

後面好似唔跟原著

really?幾耐年前

Ok

I LOVE 西洞

七八年？

好想去 嗚呀

搭大飛啊
塔門都露過 爭啲比雷劈死

明明係入屌緊女 條女一邊叫佢就一邊哞

好少，主要劇情都跟足
我睇哂漫畫動畫

呢位巴打咁講野....

Yesss

牛牛好得意

wow 睇下先

I love CU

唔係幾明

應該唔止

大飛點坐架 未試過
有冇咁誇張

漫畫我睇咗幾期就無追
個時無乜錢買

條女係入面叫 隻牛係出面叫

ok

01年出漫畫，05年動畫

咩係大飛

上次見到4~5條女 坐係到野餐比D 牛 吐口水 即刻唔撚食

行入東壩再行入去

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
大飛都唔知 時下90 後 廢過JER

已收到
聽日覆

咁撚耐

好似唔貴 都係20蚊 係快超多

我去漫畫店租黎睇
直頭坐係人地鋪頭睇一日

萬宜水庫

有 唔敢再入塔門
佢地會問你去邊架嘛 你話灣仔咪得

行山團長杯清去左屌女

《古惑仔激情篇洪興大飛哥》依據香港漫畫家牛佬所繪製的漫畫《古惑仔》為基礎，再進行改編的電影作品；於1999年在香港上映，並被列為系列作「正外傳」之一。

幾錢架

係

今日睇兩條廢J打LOL

唔覺唔覺
我果陣都係見animax播動畫版
就去追埋漫畫

達快艇（香港粵語：大飛）是指在船尾外部裝掛馬達的快艇，速度極高，最高時速 ... 由於馬達快艇具有極高的機動性，因此經常被不法分子用作走私用途，甚至在艇尾 ...

呢啲以弱者打贏強者嘅漫畫好好睇

可恥

pen friend

好似20一個人 好平架咋

塔門啲牛好仆街 西貢啲牛乖啲

杯清(爸爸)

人呢

等天光

佢邊撚到弱
佢係天界人黎
本身就開撚左cheat，一開波佢唔知咋

好想坐下
但好似好危險 都係算啦

杯仔（混血兒）

係好撚仆街
你要放哂d 野食係營佢先唔拎

幾歲 呢個都驚
你真係女人？

長知識了

1/2 mix kong x korea
個仔/女

好想同佢地一齊去

樓豬？

咪信佢
條撚樣水警黎
坐開山貓艇

唔撚係呀 ｏｎ９
小妹係波台 既用語
想溝女過主

後面無睇呀

教你咁多野一餐華嫂走唔甩了

話說水警輪都好舒服

又札醒左
原來依家先330

環球先生/小姐

jeng

我最乖

果個鬼仔（即係玩吹波波果個）
同佢一樣都係天界人

你呀

留意到呢位ching 成日放到2個笑既icon 就走

我女仔溝乜鬼野女

溝死女/仔 我敢肯定

上次去塔門影

dllm dllm

識扮到
個心好寒

yes

因為真係笑咗 。。。

唔

唔好提華嫂 好想食

有個戒毒所

慳啲啦人妖

膠缩兄聖誕樂

閪牛

佢真係好廢

做乜打簡體字

笑乜撚呀 你個fd

梅窩影？

想識？

瞓唔著點算

出黎隻秋?
王一梅我就驚你呀

你引我唔到

Yes

等我ko曬你地

畀你發現左我係5毛

你on9架

我呢

Ok 比佢電話你

55

唔想

MARK仔連續2日唔係到

好啊屌你 四點青衣城
邊個唔撚到就唔係男人

我都想識

好身材？

咁你做乜咁嘅樣

佢係到

你瞓撚醒未

原來我啲存在感......

比佢電話你

不了 咁涷
嚇死寶寶

now

好 有前有後

咁要

未驚過

我都有 肌肉

廢

無 好鍾意女仔染呢隻色頭髮

講到咁勁 玩單中隻撚啦

依個真係唔知

我熱到出汗

屌你啦 一陣你係人妖 捉鳩住我黎屌點算
生命受到威脅

返緊屋企 地鐵慢撚到仆街

聖誕快樂 祝你下年係HALL同囡囡過聖誕

我染左

why

咁夜既

NONU OF MY BUSINESS

好想瘋狂同你革劍屌屎忽

嘩
咁真心其實佢性格幾好
佢係要搵d醒過佢嘅男朋友

同你講咩屌

食媽咪面食到吸毒咁 你都要入去啦

謝了 祝q清性誕快落

佢好醒？

佢做受 記得抱佢

我成日形住膠縮兄有陣佬味

驚閪無仔咩

me

i love媽咪面

你係咪真係染咗頭髮

肥佬味

任達華

佢係咪中意比人抱起黎屌屎忽

膠b 買左打底褲未 好涷架

我依加係巴西睇緊室外曲棍球 比個太陽係咁曬 你話呢

yes
你估咩色

你做乜9 覆錯？

我200 都抱得起呀 肥婆

加士蘭

下 sor

佢係

黑

肝美健

係 好耐冇試過咁q晏返屋企 同幾pair情侶食野傾計

我以為眼花 原來真係染咗
黑色最好的

我185 400kg喎
洗定屎忽 四點見

q 兄 想問好耐 可唔可以問你

淺粉紅

藍莓素

聖誕假好加把勁

走啦 唔撚想搞大佢
好撚驚中伏呀

咁黑點睇牙

ig個個都放閃

當那電燈膽

醒

犯賤

原來係你

我也是幾中一對

五色靈芝

我醒定佢醒

聽日再開live

Sor

sor

頭先搭個個情侶都攬埋一舊

...

想做隱青

除左你

返工牙

咁你呢

膠b 唔應我

Fuck you 我都係一對架

街𥚃愛人一對對

夜晚wor

唔知返到太和仲有冇uber叫到呢

垃圾

乜

mtr 通頂wow

同frd係樓下做廢青煲煙

check pm!

返夜牙

我嚟車你

幾時去 買左打底褲未

dllm

好事

我都想。。。
唔想見人

oj 一陣開電腦

臭

一小時後見 藍田中

我係零

好撚頹

車埋我

吹咩

十二號凌晨飛
唔買

笑笑笑 打7你呀嗱

車巴你就有份

唔好放棄
捱多幾個月就得

88

好撚涷

兜巴車落去

話時話

agger

99

係屋企睇樓下公園打架
時下MK打架都不忘玩手機
係度閃下閃下

神作 睇左10幾次都覺好睇

what

唔好灰

oj出來隻揪

點解套今個聖誕無銀用好似無咩地方上既

i am zero

真係好凍。。。

Thx

我都覺

我又要放閃
閃電

Oj轉個彎到

攬攬

無人埋你身

好飲

I'm not gay

走啦我唔想搞大佢

凍咩

我係零仔

我係c

凍死你

毒男心經

飲我plz

唔信

不了

怒屌死氣喉

睇唔到個留言。。

會肚屙

好凍 攬住我

聽張敬軒振作番

dllm 咩咩

真係 pm咗張相比你啦

著緊背心

靚女

人在英國
有另一半見不得

小背心

我攬

不安 連登撚有pm 咩 走啦

skype

會死人

李彩華

Long d Good luck

VIP先有

去緊醫院 腸胃炎

玩得開心d

無著

我叫

想佢係身邊

走寶

。。。。。食錯野？

大隻

巴尼

FaceTime

靜啦

來吧

買機票 見到d 英國fd 返哂黎hk

佢係你心入面

食左你

跟得你多搞到我on9曬

唔話你on9 驚你嬲

好惡

屌你 唔check pm了

好鐘意佢首靈魂相認/只是太愛你
歌詞好正

唔夠你on9

on9

樓豬跟人 不安
報驚

唔想去

我第一日入嚟已經變咗on9

依樣啱

大家咁話

多謝支持

跟？

...明明我係受害者

你本身就係

親

whyyyyy 咁開心 可以歐游 又可以睇英超
比我實開心到訓唔著

風 繼續吹

到時可能唔想番嚟

yes痴漢

同幾個friend聽梗軒仔

唔想洗錢

多麼的

你唔課金 去到幾多次英國

唔會

多fd..

agger 帶埋我去得唔得

雪花抄

清楚

聽緊eason，黃金時代

gay

三四次呱

3xxx

不了 好凍

我極度懷疑個個身高185 係識我

me too eason 人來人往

跑online

你又唔係我邊個 唔帶

個陣時英國係咩天氣

你淨係識呢句?

我不回來了

同性朋友
俾我迫一齊聽騷靈情歌

仲有冇課呀 呢排

你都有今日

唔洗唔得

有玩？下次一齊玩

3度

點解。。

TOO LONG 有冇重點

你冇得講呢句

唔訓既我一唔番工一唔做ielts exercise

唔好理佢啦

抄咩

巴打考IELTS?

臭閪

不安ja 直覺

空裝飛天拼圖1:04

一齊聽

youtube search

仲未唱錢

返緊去 好那眼訓

招扑野 pw1234

咪攀關係 無人識你

大家最鍾意軒仔邊首歌

小弟我廢J

聽緊彳亍

唔訓既我聽緊呢首

tall up

春秋

啱啱煲完Love Actually 同 Die Hard

召喚成功 仲唔係mon post 報驚了

無錯 點算 趕唔切報non-jupas 啦

BTW大家點解會唔訓

騷靈情歌

失眠

現加唱好抵屌呀 想唱定d yen & 英$$$

Live:春秋 攝氏零度 笑忘書
Cd:塵埃落定

傾下傾下又一個鐘

成碟青瓜過大海

冇玩好多年

靈魂相認

！！！我年年聖誕都會睇Love actually

咁咪好 聖誕節快樂

得閒入下黎啫 行緊去青衣城啦

好快就解禁

出糧先
無哂cash

自膠 字都打錯 路路路路路路路路路路

我都幾鍾意
不過暫時最愛
騷靈情歌

我都係 不過開咗新ac

圖定老母 幾識吹水

一樣！！！

聽下先

我都想唱yen

見到美金升，就知yen跌

年尾係咪雙糧加花紅

襯都係首滄海讀珠

識貨

周國賢呢

我真係好肚餓

上次去75 我個心好撚痛
幾日之後 68

純粹因為歌詞好撚中

改名

Del game la

陳柏宇呢

新歌好聽！

今生不回家

笑忘書聽親都想喊 加埋預言書一齊聽

酷愛

尊嚴

我去個陣好似71

唔撚係放我飛機

落街食野

why 好好玩
btw 有無玩過忍豆

食

七點去食早餐

廣偉

藍田巴打

無呀
Bonus 4月先出

7算去最唔抵，係人都知日yen長期6算

搵j圖睇

影左相加隻手 咪即刻出lo

我都係！！！！！
Mr. adult我都好鍾意

有冇IELTS野幫到手 考過 英國law撚

賣弄球技

果陣唱左8萬yen 差成 幾千yen 唉

剛才先落完

依首 喊十次都唔掂

正

不了 要訓教

係架

平均一分鐘一頁

唔想去沖涼

再去囉屌

班友痴撚左線

不嬲都係咁

不了 我隻手好易比人起底
咁我都係行番屋企

你好似正係聽不敵？

比你提一提 原來未沖

你唔係？

毒撚就係咁

做晒官方套exercise會唔會有蓋世神功

我冇話過冇我份

on9
假撚到 好撚易比人起底
男人手

沖完啦

你會知愛情毒於砒霜

你正係目黑

舊果間年新年

有冇lmf撚

臭到。。

唔係男人點屌你屎忽
傻豬黎嘅

好飽

邊幾隻仲有

香㗎

冇做過唔知

揸緊中指

個個都淨係識呢首

臭咖/_\

。。。。。。。。。。。。。。唔係男人咁點呀???
不屌你了
那來的自信
值得人起你底

當然 mk

和你寫進日記

嘩
依個/_\
me小學成日用

我香架

我驚我沖個涼返嚟已經1001咗

聽下呢首，好撚中

Mk

踢出禾天地？

好似你咁無朋友咩

我記得 那天成為知己

小學mk

沖住回

我真係好靚仔

多朋友過你
敢賭

Agger

我鍾意浸浴玩泡泡

除左agger 諗唔到其他了

賭咩

死基佬

我都係打機姐

汪汪

多謝腸清

打完飛機

有機會

打LOL就專心啲

我都好靚女 be fd? Pmed

多謝利清

屌訓啦

肥婆玩泡泡浴 一起身果下 無哂水

弟兄 不用客氣

......

唔使抹身 幾好啊

招老婆 pw:1234

自信既表演

瞓

............. 做乜撚野呀你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又唔覆我玩唔玩忍豆

我都係

莊

唔係返緊工咩

唔好走啊

渣GA

如果你地知我係邊個.jpg

頭髮仲濕

你沖涼呀！！

呼呼呼~~~

圖呢

你渣ga

報驚啊

Mk online game

唔想郁

你一定唔夠膽串我

臭啦臭啦

忍豆風雲？

sleep is for the weak

主人仲未醒

Wa

Push

yess

agger
me never slp

Fuck you
咪撚瞓呀你

push

十萬火急

Pish

夜晚廢事聽

Bookmark la

整得好辛苦 比下面ok?

咁瞓 瞓醒沖

你個名

咩

on9完未

屌

玩過一個鍾

急屎

呢d 咪城意囉

小學成日玩

無嘢了
覆錯咗

笑出聲

今日同男朋友過

訓醒未

以前背識晒啲武器招式名會覺得好型

有冇互塞芒果草莓忌廉？

Online game 最好玩一定係墨香

On9

............ 咩game

佢係我隔離

算把啦你。。

我個年代仲係巨商

呢3首先正

係
我無課金 一直20段

同路

屌你咩 隻抽啊 開定房等你

我係度喎

忍豆風雲

冇玩

用左成日xmas icon

睇返google gps記錄今晚差唔多行撚咗10公里

我打到出神獸同主角1轉真係冇哂心機

GTA

好提議 聽日試

聽說 ff 100 次會願望成真喔 加油

跑都唔止啦 行

屌你啦

A0

已成真

跑好似唔同行
mark 清....

香港過日本都係8km

YES YOU

Ching咪窒禾ok?

主人真係好得意點算

其實麻麻地。。。
離魂記 告一段落 黑眼圈 聽下

廢事d人 入你位

南韓10km

喵

娶

我都好得意 養埋我 ok?

聽了 不錯喔
我鍾意有時 d 歌詞

佢男仔

狗也不屌 去街市買舊豬肉唔好?

都係你諗得周到

pm me la diu

嫁

always stand by you

豬西都係肉

。。。。。。

密封罩

你會屌佢地？

咁豬肉都係肉啦 仲平啦

醉曖利清

比如呀 有冇學中文

咁老友 唔洗講啦 加油!!!!!!!!!!!!!!!

甘禾尼？

謝謝

做乜9呀

我訓啦 你都早啲

屌瞓啦你

同我同年既小學同學 生左2件 on9

how old are u

不了 岩岩訓醒 9up 下

我專一
你就不了

big secret

巴打幾歲？

我都生左兩件

其實我知

好後生者 唔係都唔會咁講啦

叉燒？

WFC

c都唔要 死gay佬

生強呀?

我都係
聽朝仲要起身湊

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你媽媽同我講佢想要叉燒多過你

人地媽媽？

依家興單性繁殖？

你生蛇呀

湊 真係好正
好鍾意同bb 玩

我媽愛我主人多過我

你個兩件好樣衰

我d仔

係癈c

生強 = 蛋....
你咁毒架 咒人生蛇...

廢青有你份

你就單性繁
唔好妒忌我

我理解

樓豬呢????

LOL

?

明明你無睇過樣就9up
fk yok

對唔住 收返

咁靜既

佢真係好可愛

沖涼 除bra先

你唔好搞bb la dllm

。。。。。。。。。。。。。。。。
寧得罪小人莫得罪女人
諗緊經 loop....

關我地撚事？

yes bb真係好得意

男人老狗肥仔波要除bra

想唔想睇？

Lalala

利申 好有經驗

不了 我驚我聖誕節變我死忌

我都好得意

肥仔波唔托住會dur咖

ADAM LALLANA

屌 一瀨屎瀨尿就唔同講法

... 好似有d 道理

。。。我錯了 道歉

我

睇得出
幾可愛

我想講

你走

主人醒咗

照湊者
最鍾意幫bb 喂奶 喂完拍背 果下聲者係

我要食晒你啲羊

我仲得意

羊c

剩蛋快樂

playing games

知錯能改 叻仔

佢不斷望住我

i love you

又話瞓

偽裝得好成功

小妹同大家問好

佢成日醒

你唔望佢點知佢望你

羊咩1234bb 剩蛋快樂
食飯唔好飲咁多可樂

me too...

平安夜圍爐取暖

你又話莊

。。。。。。你又啱

聖誕快樂1234

基圍蝦

快樂喔

過左啦

感情好似幾好？

我話膠叔

mark子

人地都未過 柒頭

我地快啲去生羊仔

好 5點一定要去沖

頭髮依然濕

緊係好啦
我發現d bb 好鍾意同我玩

聖誕快樂

臭yeah

我瞓住覆

除左bra 都唔沖 咩心態

禁令就快解除

加長

大咪咪 聖誕快樂
祝你一年升一cup

吹啦

呼呼呼

成班毒毒傾媾女
好on9

Dup下dup下嗰種感覺好正

呢度我主場

好呀 生兩打

嘻

D bb都好鐘意同我玩

蘋果日報
18小時 ·
小編也吃了一驚 D:
【方丈玻璃心】中國首都在哪裡？ 日女團NMB48竟然答......
台灣

唔想出廳

大佬 幾十歲人咁撚多幻想 唔好撚癲啦

thx 樓豬

就算我第一個諗起你
結果換黎咁樣

國家面前無偶像

我都係bb

跟住攞嚟整串燒

笑死
然後從此被中國封殺

你po咗個電話出嚟 笑到我。。。

好彩我一早講左

old news is so...

神女拉茜 12月15 號
條女多男性朋友點解決?
肥仔波

耶誕快樂

人地先得個十幾歲

唔好咁 呵返

好彩我都一早講咗

一齊互相餵大家食

心已死
根本重視既野唔同

條女多男性朋友點解決?

吹埋頭打埋機訓

轉移目標

唔想拆穿你架 原本

Les

好浪漫呀

打什麼 john

我覺得我0930真係會起唔到身。。

好sweet

悶啊嘛

係莫斯科

有時覺得d TB真係好撚型

這是基本的

夠用就得

悶咪吹水

想去

Fk
又話瞓

C 吸手 D 多得制
C 定D 呀

咪吹緊

打完機

我morning call

He is a god

見到你個名就想食

理所當然嘅事實

莫斯科中央陸軍呢隊波幫我贏過錢

Wei

唔覺

轉做你點睇

唔好講粗口

俄妹

so far so good
近排雲爺爺麻麻呀

just like me

依世都會麻麻

係咪好凍？

Call me23382338

Twins莫斯科的眼淚

你未係
你有一個缺點就係會欺負毒撚

咁我一定起到

點解年年聖誕都咁

去囉

聽歌

Diu me serious you play 9 me

今期流行 流行椎名林檎

真心 會望多幾眼

下晝一點口土

因為劇本

*沒有

聽咩歌

我不gay

零度姐
仲頂得順

2場都比人CUP 好痴線

第四

好 唔講

櫻花莊呀

明明係你恰9我

You bye

好核突啊

老啦我

睇緊演員的自我收養

最撚憎tb

對mc果場預左

no

有咩歌好聽

Me gay

邊有

...whyyy

初戀

Arctic monkeys

飛機

我唱歌

要聽舊果d

黑髮嘅tb 再著恤衫短褲 好正

學識又內到外再到返內未？

手信 明信片

You have your bb la

比人屌打到痴線
果場睇到有D 嬲 得山齊士跑 其他人3腳波都無

唔覺得

請振作

咪又係女人

做毒撚真係慘 成日比人老屈

食me? oj

山狗打中鋒好勁
但同ozil d配合

行開陣姐

地址
但其實聽朝走

屌 一個鐘一個post

1234bb is gone

平安夜效應

咁你老屈完我未

小女C 已經覺得可以走天涯

ok john

歷史總是不斷重演
不會因為任何人改變

聖誕慘食檸檬

我先係毒撚呀dllm

雙手is good

OZIL 果場 唔撚見左人
唔俾30萬鎊就HEA 踢

阿寶

AGGER
港女黎講真係夠

請你食粒糖

求Link

毛澤東會唔會死多次

唔好咁啦好嗎

U dim say dim good la
U big bro say all

Me play with you soon

點名

同rm換isco

跟住十舊屎

陳小明 到

老師 迪布尼走堂！

慣架啦

無得pm tg onandonandon add me

fk u mk son

我真係好柒蠢

人類

係咪你係依類型啊？

陳大明 到

你岩
決定藍剔你

ISCO 抵啦 但OZIL 真係勁既有心踢果陣

佢柒過tb

。。。咁睇我

請三思

Me is not your bb ma

受唔受媾

比下面你囉咁

ok added

點會

brit

認真快add 5分鐘後改名

都係果句
佢唔係擔大旗既人

咁唔好藍我

其實好眼訓 但係又未沖涼

熄藍tick咪可以呃自己囉

發覺好似好band feel你聽開個啲 我唔係好
識講

單剔你

聽日先沖啦

我真係聽band多

咁又真
但係睇山齊士睇波好撚正 好熱血 又勁

屌莫斯科果個去左邊

之前熄咗 依家覺得有無都無所謂 小上咗依排

唔得 個身會好痕

訓

沖涼

沖涼啦

1001